拍拖一問 (認真post)

究竟點可以令伴侶愛你多一啲 點樣擔心小啲 點樣相信另一半 提高自己嘅自信 吸引住另一半 同伴侶長久落去
利申 男 20歲
女朋友好好 好純 不過我好驚有一日會變 就算明知唔需要咁擔心 不過都係亂諗 好想諗開啲 有無人可以教下我 比啲意見我

試下同女朋友夾下，傾下 坦誠相見。
Btw,d女人好撚古惑，小心應付。

搞大佢

插佢

叫佢遠離啲臭閪朋友

增值下自己，等佢覺得你值得信賴囉呢啲都要問？